波台已死﹐拜仁拎德甲都無人講?

八連霸

年年都講，你唔悶我都厭啦

你覺得拜仁可以拎到幾時

拎唔到先係新聞咁貴身價 咁大規模

拎係好應該

開季果陣仲以為萊比錫有機

拜仁慕尼黑德國巡回表演賽是但啦，邊有冠軍

歇完冬跌哂watt 季尾搶分期班底又唔夠 主力又已經諗住走 對中下游失分太多

Demme季中過咗檔去拿玻里跟住個中場就down晒grade
其實勁撚on9
嗰陣萊比錫個勢幾好，叫有機拎德甲，結果冬季轉會窗放走咗個中場核心，都唔知咩事

呢個真係on9 run得咁順走去放 又唔係轉會費高 走去買返olmo諗住當冇野